有冇巴絲聽開澳門節目試圖解密

有冇邊集推介下

我淨係聽過蓋爾特人系列（其實應該叫凱爾特人）
頂思遠唔順，明明個老嘢講嘢有紋有路，講到重點，我好畀心機聽嗰陣，個思遠係都要叉開話題，個老嘢一應佢又離埋題